成個荃灣一陣濃味

岩先英皇食完飯落樓
由眾安街行到荃灣西站都一陣濃味
成個天一層灰咁
有無荃灣撚知咩事

靜靜雞啦

係 荃灣西對出海勁多煙

火燭 愉景果面

Tg爆炸？

睇新聞啦 傻鳩

愉景對面地盤火燭